新手養貓撚

朋友個朋友個朋友個朋友
生左隻貓b 岩岩兩個月我帶佢番我到
但佢好似好唔活躍
叫又叫得唔大聲
好似開口但無聲咁
個耳背後面有粒瘡 尋日幫佢met走左d死皮
諗住聽日帶佢去睇醫生
同埋佢係咁打黑痴
已經比左幾個暖袋佢
好驚佢有事

請問荃灣邊間獸醫診所平靚正？

發動技能

睇開荃灣獸醫診所，係享和街。

發現佢除左頭頂有粒瘡
右邊面都有結左蕉既瘡
求救

放佢出籠淨係識訓教
係咁打黑痴典算

無錢就出去太子NVP

癬？係咪本身住果度唔乾淨 或者其他貓有皮膚傳染佢
要睇醫生拎藥